藍絲入一入來

紅巴就話釣狗公姐，藍絲係咩玩法？釣肉食女定除暴go fans?